[早霸王］你知道唔知道有人掛住你（33）

一陣實有人唔開post

講野好悶

算啦
你想條女開心
手放開啦

得個吹字囉

條女比足機會啦

樓主

又係唔夠上進，女尊男卑

唔知有冇野爆, meme產生器已準備

想知條女條件係咪好好

佢把聲好悶呀

始終都敵唔過比較

要扮死狗嘛

根本就襯唔起佢啦

女方讀master

重點係人地男朋友幾好
佢唔好

有條上進既新仔啦
一陣打畀佢男人接

講錢傷感情

死地盤佬

父母觀念都好重要, 加上人比人一定比死人

屌，算啦，其實兩個價值觀唔夾姐

應該識左第2個啦

Master同個要打2份先維持到生計ge 真係2個世界

森美: 俾心機啲啦 俾心機啲啦下

咁咪做完先搵返人囉
報咗名就算？

唉為乜呢

聽落冇架啦，除非突然中六合彩發達條女先肯回頭

唉有時唔係打多份工搵多幾千就解決到

香港地 錢都幾重要

好做唔做AA9

冇啦 擺明女友熱情完左返回現實唔再愛佢

come on james

點解AA9 = 上進

未必關錢事嘅 都成3年
條友而家講就好聽
實情可能真係日日打機hea

做地產叫上進

講野好似念緊對白咁...

上進=錢

如果條仔為呢個女仔做呢d野 咁即係佢都冇方向啦

就算膽條女結左婚到時咪又怨條女 咩都逼佢點點點

其實background唔同就係唔同 何況差距咁大....冇得救

你叫我做既野我都做晒啦仲想我點呀

應該本身條女都有家底啦
算吧啦

係囉
對面老豆老母又睇佢唔起

1001有開post

返到屋企就打機

但有錢人日日hea 都無所謂，一樣大把女

姐係比人踢一腳郁一下

就咁聽覺得條女應該都係臭西港女格多

其實不如收手啦 咁對條女真係會幸福咩

仲想條女等你邊有可能 女人咁多青春咩

啱啱森美講咗

似要趕30歲大關果D

仲以為人地會等佢..
那裡來的自信

咪咁仇女啦

而家先46分
即係仲要聽條友9up10分鐘

真
咁港女點會同佢3年

宜家搵多兩個錢到底溝啲廿頭既算啦

唔洗可能 肯定好hurt

由頭到尾，價值觀都唔同
如果唔係條女要條仔搵多D，條仔真心唔係咁做啦
根本夾硬拉返埋一齊，算撚數啦

播番首矛盾一生先啦

重點, 「上進」同「安穩」既路一樣有人追求
真係冇話岩唔岩, 係講夾

睇佢個樣款都唔似有錢人啦

趕30歲啲女真係好撚癲架

條仔把聲死老豆咁

都唔係搵多份工就完事啦
個幾千蚊人地當散紙咋

食浪漫食唔到一世咁解姐

把聲已經好無方向

講真 條女讀master姐係對自己都有要求有目標
如果條仔3年都一樣 仲成日打機
真係會失望架喎

aa 狗自卑男同master 上進女，諗落點都唔夾

人地父母只係比個女更早睇清楚個男仔

咁呢啲唔係臭西港女格丫

其實同d 中學女仔升左u 條仔升ive 仲唔common James咩

講真條女比左3年佢都算係咁架如果背景真係差好完 條仔hea哂都冇計

不如試下劍走偏鋒, 直接同佢講「我不想努力了」

森美屌得佢好岩

做多份工唔代表上進
睇佢個款似係冇目標嗰啲人

分唔到係真sad定係aa狗特別鐘意做依啲門面野

女仔唔會因為條件差/唔上進乜乜柒而分手 係因為真係唔再愛 既然唔再愛仲點救返

聽埋條女點講先

森美講野好encouraging

講到底都係唔夾

直程袋錢落佢袋啦

木門對木門, 有時要接受現實

分分鐘已經有第個啦

或者個人本身就係咁
有d人講野好pair咁

屌，條女讀 master / 做 AA，
分分鐘身邊成班「上進」男，
阿 B哥就算講自己會做乜，都係將來式
D 女有排都唔會再睇一眼架喇

係
一嚟話人臭西港女真係好癲

戰敗嘅雄獅

條女想你搵多d 錢，你就要條女俾錢

打過去啦 咁多癈話

要HEA時間

呢 D先最上進喎

51分咋

咁不如溝佢老母

小儀m底

等女方爆料

agger

仲沉醉緊自以為自己為佢做左好多但你唔明白我果種傷痛感覺..

阿妹

阿B
阿妹

連登仔永遠不能明白的事實
當條女日日係ifc做生做死出好糧食好野
你留係被兜入面打機食杯面
根本就差天共地 諗住上進你又唔keep up

條女把聲一聽就知食撚住條仔

連登係咁上下啦 父權到仆街
一講呢d話題就臭西港女

有第2個

同你有關係嘅
.......係

你而家感情關係如何呀
...............OK啦

條女唔撚想理森美

放咗手都ok啦

條女一聽都保護自己

有d野啦

70年代

睇緊股市幾廿萬上落

原來已經已拍拖

好似話顧問公司

放手放開所有

睇落就無乜機會...一開始俾老豆老母Blacklist左已經難搞

講野都lur下lur下咁

有拍拖

有拍拖

森美一聽到感情ok
即刻疾疾地講野

屌，條女點聽都唔撚似上進喎

真係識左第2個

無縫接軌

有另一個更上進既出現所以佢先唔上進姐

已有上進男

森美

騎牛搵馬姐

我都唔知自己有男朋友

正常啦

咁快手

唔係

完了吧

應該炒左

笑死人

條女好上進

可能現任果個根本坐緊條女隔離

咁都接

如今

乜撚呀

其實佢咁既case都唔叫快

有無話分左手幾耐？

有拖拍唔出奇
出面求其搵個應該都好過阿b

一聽就知係條件背景好d女啦

人地都拍緊拖仲講碌撚咩

有咩 miss左

下 有仔喎

1個月

唔會有「無縫接軌」
有即係本身一腳兩船緊

仲講呢d

office入面一直有人溝啦 根本唔怪得條女

拍3年，分開1個月

條仔唔知佢有新仔

下 有仔 比咩機會你呀

仲接入黎

條女根本就係兵來將擋驚都未驚過

(靜過太空)

收檔啦B

帽左啦

條仔真係唔使諗
我見好多呢類分完手
條女無縫接軌之後果個就會結埋婚

好撚蠢 講自己做過啲咩好過啦

算吧啦 仲係度死纏爛打

條女喊?

慘，條仔根本唔知個女嘅有拖拍

我屌

好撚肉鳩酸

條友好明顯聽唔明森美講咩

Bye Bye

過主啦

人地識左第2個啦 仲比機會你

條女擺明一腳搭兩船 求其搵藉口飛條仔

反白眼就有

做乜柒呀

尷尬癌末期

好似有少少

come on 牙B

我想講

你死條心啦

屌你咩咁快播歌痴撚線

咁樣無縫接
條仔好傷

做咩唔一早播歌

好尷尬

仲要派帖

有無賽後屌返阿B呢

Shit
開會聽唔到前一part
條仔同佢已經分左手?

根本係 Come On James

其他野唔好諗住

聽完覺得

做乜尻

首歌點解會咁

根本唔應該接

條女似係拖拖拉拉嘅人
有個好10倍嘅追求者埋嚟
即時有分手誘因

分左一個月

原來派帽
上進永遠都係藉口

阿妹「已知悉」

三年 分咗一個月

其實真係
做好咗自己先啦

quote錯
想quote呢D無縫好快結婚果個巴打

咁都唔同佢講有另一個
好撚仆街

愛情壞左係修理
唔係掉左佢

成日覺得呢d 好公式 script 好假..

應該有少少感動既...但條女一個月就有新男朋友，條件理應都好過阿B，咁的確無乜機會一齊返喎，你話而家單身既話，都仲有D機會

但一個月咁快...都肯定有D野

答得幾好 但係好絕

森美屌得岩
條仔都唔跟森美去講

對比之下 覺得終於搵到個岩既人

上進心真係一個無敵既原因

條女正仆街

唔上進只係藉口

監制成日搶韁播歌

講真真係浪費哂森美同佢講d野

森美叫佢唔好focus係cool煲 叫條女等佢呢d濕鳩野

係同條女講佢依家做緊ge野係為自己上進 唔係為條女呀

阿妹： noted with thanks

正解，
條女係 AA喎
好難唔進取 D嘅

好似唔至第一次D仔打上黎係咁

老尷到咁，仲唔播歌咩

笑左

個男仔又係果把死人情聖聲好難受落組

呢個case求其遇到個對人生積極少少既男人都輸

要扮死狗架嘛

我覺得條女比哂機會 3年都話長唔長話短唔短 仲要唔理屋企人反對一齊

咁唔係點擺明收左皮啦，仲想佢地尷尬？

人哋有新仔，仲講俾唔俾機會佢

其實女肯接過去係想叫佢努力但自己已經唔再愛佢 最後佢講唔出口

通常都係 冇比較冇傷害
之前食得太多屎

聽條仔都覺得佢垃圾

冇另一個就唔會分啦

我覺得與其咁樣為人去做野
不如做返自己，令自己散發出果種CHARM
到時候就會自然吸引到女仔

12月分咗手啦
有冇聽架

咪撚講咩有情飲水飽喇
呢期都出兩首歌喇
未開始已經結束同是但求其愛

其實屋企人反對得，都唔會係咩好人

拍咗3年條仔都仲係"唔上進" 自己又開始年紀大咪搵返個穩定啲嘅過人世囉
仲同你慢慢捱咩 無縫接軌就聽落肯定架啦

一個月咁快就有新仔 明顯唔簡單
係時候醒啦

其實都好大程度女主角幫第二條女養左3年老公
呢D人要仆次大街先會成長

我又唔係咁睇喎...
分左手一個月已經有新仔，咁即係條新手一見佢分手就即刻溝，一個月岩岩溝到手，或者分手前已經一齊/曖昧緊，咁都唔算快？

咁要呢個世界冇哂d男人/或者佢轉les

原因係, 有一個男仔比條女覺得, 好過而家條仔

咁唔上進就係死因啦, 呢d事成日都發生架啦, 特別係畢業出黎做左個幾年

focus係cool 煲真係輸哂,仲要個女仔有新仔

分得好 呢啲廢柴根本仲未知自己衰乜

唔上進呢個term真係萬能藉口

對上有幾個男箍煲都係大哥講完一大輪，佢哋就講埋呢啲肺話
甜言蜜語冇用㗎

森美講得岩
條女俾個教訓佢要上進
琴佢做好自己大把女揀
到時要多謝阿妹

有新撚含咪飛甩條舊撚

條仔懶係講咁多金句有鬼用咩，把聲死氣沉沉咁

等等，屋企人反對，會唔會係條女嘅借口，其實佢一值都騎緊牛搵馬

咁都係最多一個月

大把人屋企人藍絲
咁佢地反對 你係咪壞人

條女似係唔想直接同佢講佢已經搵左另一個, 佢無機會.. 所以欲言又止咁, 叫佢努力...

Timing 問題
可能條女一路都有人追呢
係到3年頂唔順呢

屋企人反對係條仔自己講㗎喎

呢D上進case肯定係拍緊拖有人追先會有比較架啦

「上進心」比人拎黎當籍口講到變晒質
之前有個慣犯賭仔好上進咩? 佢老婆咪一樣打黎為佢打氣

我唔會開口埋口話女人係雞, 但一分手就有拖拍, 你自己諗

奉勸各位男士唔好咁多幻想 中二病
直接講啲實際嘢好過

一返工就有比較啦
根本喺office求其搵個都好過條仔
除非成世唔返工囉

其實條件差又想爬返上去 真係唔打得機要同遊戲講再見
壓力係好大係好辛苦，但現實係要咁因為你想爬返上去

真係大把女分完搵水泡 何況依家咁多app 速食文化

未必係一腳踏兩船ge

算吧啦條仔
聽佢個態度都係一時嘅情緒先做嗰啲"改變"
過一排肯肯定又hea 番

同意 特別條女自己都咁有要求
條仔性格都唔似好tough 個啲
衰啲講可佢一早知人地有新仔

十零歲講愛 廿零歲講未來 三十零歲講錢

佢哋尷啫 我都未聽夠

我都係過來人, 當年都係比人話唔上進分左手, 之後發現原來一早已經有人追緊ex, 話我上進心只係藉口
之後真心努力, 而家事業都叫好過ex好多, 生活亦都好好多, 心都涼哂dllm

的確係咁, 交友APP都係令人變得不想經營, 唔岩就下個, 總有岩既人

呢啲case好多啦
一路想分但拖拖拉拉
終於有個追求者咪走人

不過都唔算帽嘅 雖然個心一早唔喺條友度
應該真係分手先開始新

無ga啦，本來分得手都肯定有d問題，都唔會係幾分鐘講兩句說話可以解決到
再加上條女本身有新仔...

你應該多謝條女

屌其實最反感既係屌番條女壞左既野要整番好佢唔係掉左佢
講到分手個女仔要負最大責任咁
咁大個人仲戇鳩鳩

佢唔飛你你都唔會成長啦講真

冇錯
let it go啦

你都係唔仆過街唔會成長到下手就可坐享其成

恭喜巴打
學森美話齋改變係為自己唔係為任何人

唔一定唔打得機既...但要有限度lor
假設part time讀書，咁平日其他時間唔趕功課都有得玩下既

好彩條女飛咗佢 唔係成世要對住啲咁嘅女都幾慘

聽到要做aa9就知條仔廢成點啦
條女唔愛佢點會陪佢捱3年
不過係度講晒氣
仇女撚一聽到上進心就話條女拜金臭西乜乜柒柒

個point係跟綵排講，其實都9成機會收皮
不如算啦，講返心底話

但又算啦，佢話乜野會努力做好自己，乜野等佢，會唔會都係講大左先
俾佢努力左幾年，真係有成績啦，佢會用黎溝一個新既女仔，定係溝返果個幾年前飛左佢，俾另一條友屌左幾年既女先呢？

講白啲就係個女仔唔再鍾意佢
原因根本唔重要

又未必，如果真係報左讀書入到學，理論上都可以上到軌道既，有時可能只係差一個機會，差一條路去上進
咁讀書都讀到俾人quit既，就真係抵死啦

重有另一個朋友都係咁, 最後佢成就重好高添, 條女重捱緊

其實喺自己變咗心
但又想企喺道德高地
明白無比較無傷害
但因為有新對象 潛意識俾個女仔覺得 喺條仔唔上進 所以分手
唔敢承認喺自己變心引發一切

依家仲鍾意啊嘛 咪去做囉
但呢啲強求返黎 對雙方黎講都唔開心

就算真係比佢強求到結婚
結左婚之後女家老豆老母都一定比說話佢聽
遲早都離婚

何況人地仲讀緊master
身邊啲同學都大把有得比較

好精彩咁等重溫

亦都咁講 佢真係咁愛條女就唔會咁懶啦
明知條女有要求都唔肯改變自己
即係鍾意自己多啲 咁最尾結果係咁只係唔甘心
所以先扮晒受害者

溝通老問題
有野唔攤出嚟講
好自然覺得大家一直都無野 相安無事
前設喺咁
又何來會無啦啦改變

一個變得心頭高既女仔配一個無野心既男仔
所以分手係必然

今日個女主角咁快有男朋友
12月先分手

佢唔開心呀嗎

都要考牌既

阿b去考個地產牌入施永青公司做佢1頭馬

第時食埋佢間公4做老闆娘大把AA女你食啦啦

社會問題，女人三十要買樓結婚生仔。

阿b無錢打工搵1得小，要創業或賣樓1炒倫敦金搵1大錢係香港先叫有用叻仔

男女校唔健康

到時你個女變LES你又打上黎驚

又想讀完出黎即刻有人埋單

Marco講左咩

上到U啲女校同學係有個女校格

SL(人)UT

真 一睇就知女校撚黎

少少野都大驚小怪同埋好撚古肅果班呀嘛

小魚兒同張無忌

尹光

全崩壞

岩岩聽返achrive 其實覺得條女算啦 上進心都係藉口
不如直接話唔愛喇 有第個喇 唔好臨分手前都扮晒好人激勵佢咁 根本呢個就係為自己開脫既藉口
到條仔好撚上進咪又話佢冇時間陪佢 大撚把有錢人啲另一半都搵啲好撚多時間既無業男偷食

MARCO

量溫員

梁溫元

Cls

老公番大陸
自己做濕尻工
自己又唔係有咩家底 又唔係讀書人
就想個仔讀名校 收皮啦

森美唔想傾落去

屌

屌你老母濕鳩moment

熄機了

唱埋啲大陸歌
音又唔正

一聽佢呢個名已經熜左

聽返今朝比marco笑死
要隊兩吋佢隊七吋

未聽到最後真係以為做依啲test要插到咁入先得

marco又set陷阱俾自己

考唔考都打上黎
你填完表再慢慢諗
2023都未考到啦

不如完左呢個環節啦

點都好過識貨之人嘅

識貨之人好聽d

JAPJAPJAP真係好聽咩

38 把聲真係5,60咁
聽佢講野個tone好似好無主見好無方向, 真係唔好考, 呢d holiday driver 考到害死人

以為佢養大狗要揸車先出到街

佢把聲好似有個20歲既仔咁

叫佢考又呢樣果樣

wowwww..

笑死

搞唔掂呀

邊個罩車?

笑李克勤

giggs

打上去d人真係好廢

呢個鐘數得閒打電話既都係...

剋夫剋到

巧合啫

驚唔驚入到門都俾奶奶單打死

好似得2個男人好聽啲咁

咁扭擰

好煩
咁唔想結咪唔好結囉
句句都話對我黎講唔係必須

簽紙好閒姐 應該係太多阻滯搞到唔想再搞

好撚鳩

即係本身都想登記

小儀去左邊?

聽到動物園笑到仆街

放假

動物員

佢地三個玩好笑好多

差唔多夠鐘 要輸了

仆街MARCO

cls

係OFFICE笑到仆街

今日好好笑

Up mud 9

打上嚟賣廣告

屌你老母一聽就知呃人啦

有冇人明講緊乜

我聽緊啲乜野

成個Brian cha咁 人生教練咁

是咪sell on9課程

咪即係counselling囉
又話唔係counselling

Agger

算啦..... 由佢啦.... 是但抽算

身體樂園

講野1999都做counsellor

森美串到

好想睇佢地2個男人眼神交換
應該恥笑緊

完全唔知佢地傾緊啲咩
有冇人可以概括下

會唔會咪後爆鳩歪歪

屌 做廣告

開到口打上黎r sponsor

屌那媽

YY你接D咩人入黎

幫人唔賺錢

咁緊係唔做廣告啦

這些專家吃屎吧

所謂專家

再聽落去要收錢
brian cha

佢真心黎R

講句說話先

我地之後點聯繫

仲想繼續聯絡

你個friend counseling

面皮厚到

我買100蚊道歉

開放道歉 入20蚊先

All in 表白

播乜歌

上個星期條垃圾

咁開心應該示愛

收錢

森美小儀

分手把聲咁開心

箍煲

早晨呀森美小儀

扮女人聲

marco又小氣喇

Marco

分手問題建議繼續分

以為係Gay

屌3個月就收皮啦

3個月算啦

Marco即扮聲

3個月

Marco成日俾人無視都幾慘
打親上黎都無同佢打招呼

笑撚到我仆街

Marco 扮女人聲

以為3年

原來3個幾月

3個月
2020 7月

屌,笑撚死我
但又扮得好似

打嚟玩咁
嘻皮笑臉

分撚左一排掛

3個幾月就咁 搵過個算啦

幾歲呀
3個月喊苦喊忽

點解佢打上黎咁開心

3個月就睇清楚你就擺明止蝕離場啦

佢有喊苦喊忽咩

MARCO好撚慘

即係一黎就想上床屌閪？

小儀

森美小儀太出名

屌完散晒band先愛上

而家 專注力失調 同 賴處女座 差唔多玩爛

佢個語氣好enjoy同森美講野feel唔到傷心

佢話自己好撚慘

PLAY BOY?

三個月, 專注力失調?

呢條友仔講野都柒柒下咁

上個禮拜聽返重溫都想聽下,
今個禮拜即刻唔想聽

聽落佢唔止adhd咁簡單
似mr

未有親密接觸咋?

寫住你個名

咩
來
架

M
R

硬係覺得條友係唔俾屌就發晒脾氣果D on9仔

真係好MR feel

mental retard

心急仲唔係chur屌人
唔比屌就嗲人lur 人嗰隻

病發

十成十係啦

食飯會爬飯

55 我會架啦

係咪叫左佢阿king?

攞小冊子睇下

森美你咪撚幫佢打電話阿
又話有原則

3個月+傻仔 = 又嘥時間同機會

笑到痴線

冇呀

一定係Chur屌西啦

又話自己好大改變
食屎啦屌

7月拍拖 拍咗3個幾月
但分咗手一個月？

分咗個幾月都只係拍咗3個月拖

摸蜆

冇做咩事都分手
擺明知條友伏啦

講完自己喺度笑做乜9

屌你條友成日笑乜撚

鳩到喊
好似中學雞咁

數學大師

個幾月就改變左好柒多

摸蜆dllm

到底係摸邊個蜆

原則依啲野講下架啫
夠鐘就打架啦

森美 Marco唔好笑住先？

森美當笑話聽

可能係暗號黎

成日想摸人隻蜆

完全唔覺得分手對佢黎講有幾痛

呢個感覺同前幾個禮拜講大話偷食女同事果個無分別

前幾年都仲會道歉唔打 依家咪又照打

條友好鳩

咩摸蜆頭先MISS左
剩係聽到話減肚腩

咪撚害左條女啦

個幾月有咩改變
肚腩減咗未

森美你好

轉個頭就摸到人地隻蜆啦

即刻打俾佢

摸蜆男

黃咗啦

同問 條友鳩到我失左神

笑到手震

扮都唔扮

應承過去Camp同去摸蜆但無做到

仔話本來話同女去camping摸蜆

問佢咩事分手
佢話應承左呢啲野全部冇做到

早d斬纜仲好啦

今日呢個好好笑

條傻仔係咪冇拍過拖
成個傻仔諗野鳩流流咁

條友淨係想摸鮑魚

連人地隻蜆都唔摸梗係分手啦

水退

Marco:比人摸晒啦

個女仔有聽

條女：我識佢嗰陣唔知佢係弱智

本身傾向幫條仔, 愈聽愈唔對路

其實聽落條女都鳩流流

屌....又係呢d script

聽落個女仔都仲想俾機會佢

Btw條仔成日笑咩

有幾痛呀，笑得咁開心

一聽到笑撚左出聲

好老土啊 背電影對白

係咪上網搵接新娘果篇野

屌傻佬笑乜鳩 又講廢話

好憎依條仔 熄左佢算

嘩屌 幫佢打電話都算 仲要強制佢聽

今日開始
只會錫晒你一個

聽到都打冷震

做乜撚野講啲接新娘誓言

仆街老撚土到

屌,即刻唔想聽
好撚老土啊

把聲仲咁輕挑

條仔乜都講到咁firm
CLS

rap緊

讀稿

屌 又寵愛你 想嘔

笑乜鳩

得啦
收皮拉

森美狂忍笑

尋晚又做乜

3個月都唔掂就算鳩數啦

笑到咳

同上上星期條友份稿咁似

忍唔到啦

森美啱啦 笑9佢啦

收皮啦死肥閪
講埋哂呢啲on9嘢

king on99

千其唔好呀 人地都唔想比佢錫

條友真係有病

條友做乜鳩

條友真弱智

好熟的對白, 咩戲睇過

嗯？

係米又病發

On9仔黎 屌

條友係咪弱智

屌，條女又受，真係垃圾

做乜春呀笑話黎架

事主病發緊 智能失調中

直播病發？

而家幾點？

條友應該係智障

條友似弱智多過專注力失調

屌佢係咪瞓咗

cls

好

條仔係咪聾架

咁都肯

條仔係咪智力偏低

笑撚死

呢pair人鍾意玩Drama

我家有隻河東獅

下

條友似好病喎

Wtf ?????!

乜佢而家幾點?

好啦

咩意思?

咁都好？

又聾又弱智都得

條女好鍾意呢D drama野

咁都好屌你咩

三個月早走早著啦 條女會後悔

屌原來條女都係工場出嚟

條友係咪白卡㗎???

點解咁on9都有女

king一定好靚仔

咁都得?!

條女弱智都岩

夠鍾瞓啦

咁無誠意做乜比機會佢

我叫荷里玉

兩個真係天生一對

唔會
兩個智力應該差唔多

拍下散拖姐

條女咁on，扭屎忽嗌分手借機會打上早霸王

其實條女問幾號幾點做咩

改裝靚

原裝嘅靚

時間都答唔到 onon99咁
仲有咩好傾 問咩都答唔到

好on9 比條仔笑死

兩個都有問題
問今日幾號

條女係咪都有啲mental問題

呢一刻一齊返
應該係

笑撚到仆街叫極都唔應

原裝靚定改裝呢?

大戰拉斯維加斯既阿KING?

條女問日子時間，應該係錄緊音

由呢一分鐘開始我地重新開始呀屌

3個月後又會再打上去架啦

條女醒咗個幾月，唔記得食藥又中個頭埋去

到時鬧交：你2021年1月22號上晝11點57分講過.....

原來係ken

唔怪得叫佢king唔應

問幾點水漲

自我中心到

幾點, 對時?

送佢出去?

條友肯定有病

醉拳金迺迪

想扮阿飛正傳掛

26分啊

做乜勁

記得呢一分鐘

頭先條仔講嘅野都幾肯定會含哂

Marco有時都幾好笑

搵頭先個女人

如果一口呵成都型型地
哩個KING

呢一分鐘. 播咩歌?

由這一分鐘開始計起春風秋雨間

下 佢答26分？

真係老土到仆街 今晚又送隻蜆俾人摸

買蜆

56呀

56分 打錯

SO 比你CARE

你...都係算吧啦阿KEN

好鳩嘅賽後檢討，等夠鐘

雖然條仔好9, 不過今集好好笑

人柒做乜都柒

條仔頭先話,咩任性埋琴晚..好L tvb

莫文慰

頭先森美係咁叫佢都唔應
條仔真係on99咁

嚇鳩死我

仲可以點檢討得啖笑

11點

三個月後再打過你
CHRIS 打來多謝........?

哈你, 同佢SAY GOODＢＹＥ

MARCO： 11點happy friday

好柒呀

ＭＡＲＣＯ 都比佢撚到鳩左

哈

埋尾笑點
哈左

十一點happy friday

屌果陣陣會唔會問幾點？
之後會慶祝100q紀念日

Macro比Ken傳染咗

今日搞咩
成班都好似take左野咁

12點呀macro

臨尾都有得笑

原來智商係會經過電話傳染

最後一秒都有得笑

macro 11點

好似河東獅哮對白

原來問幾點係驚marco報錯時
點知都係報錯

有無人有聽開公子會? D case 有趣過星期五

有同埋有三節時間講係唔同啲

S之後係M

sm

你無m

我係office 笑左出聲😂😂😂你無M😂

散左

Compare with Marco

摟打

合埋口唱歌咪Aga

前程敢瘦唔敢肥
米高佐敦唔敢黎

唔洗bra

如果大哥marco 小儀 yy 有mon post，麻煩取消嘉賓環節，或者唔好間硬電話訪問啦，好悶呀呢個環節，馮星期二都要熄機😭

其實條女都自己答左自己

呢個環節都係咁run

Marco暗串森美

D形容勁有藍絲feel

康樂棋唔明d人點買屋企玩
嘈到仆街
隔離屋玩真係多得佢唔少

又阻訂

大姐cls

parttime lover

收唔到科

大哥首歌

為左贏講郭生做吳孟達

個音樂

可唔可以播多十次大哥個廣告

I am Sammy Leung！！

覺得森美應該成日睇啲content farm, 又成日唔fact check

好似話佢睇老高

問一句offer姐又唔會柒

做乜係都要逼人拍拖

條女講啲唔講啲

20蚊道歉

條女擺明打黎唔想講愛情
係要問佢有冇拍拖

講公事野都冇咁扭擰
一問佢感情就唔多想講

道歉!!!!!

今日剩返咁短時間

so what都係9up

唔肯摸人隻蜆

智力問題人士

上個禮拜個個真係

上星期真人版白日夢冒險王

聽返上星期真係覺得好尷尬

上星期好撚mk

我想問下各位星期五個環節有冇播過ian 既正式開始

蜆都唔摸梗係唔應承啦

又冇人打黎 睇黎會開多謝

估多謝老婆生仔

聽上星期條友真係打晒冷震

爆冷，女人表白

阿婆聲

呀嬸黎？

40路

加埋有冇成百歲

WADIU 同同事表白

耳測姐姐40+

姨姨

聽把阿姐聲以為多謝老公

竟然係表白

我都以為係結婚20鳩幾年因小事多謝

諗起老婆check老公

屌，之後仲爆

sheshe

咁癲

森美係咪想講鹹濕嘢

1倍999

tb

仲要sheshe

好彩冇乜人投注

10年分分鐘50+

今個禮拜正

9999

識咗十年

其實佢係咪TB?

聽把聲似中女 ..

好重口.....

呢單似會好爆

10年啦
無啦啦先話鐘意人

死得啦

2個毛舜均咁款sheshe

癡線婆feel

酒吧，玩，盡情
SP??

so絲黃

不想努力了

Anna 聽聲都至少4字頭

愛上女上司

今個星期夠din

佢令我諗起公司啲清潔姐姐

打比佢迫人答

對方應該非sheshe

好在問清楚情況

癲夾喪

呢D打上去真係好大勇氣
D同事一定認得出
轉個頭就通晒天

白已表過

所以都要respect 佢既勇氣

磨皺皮豆腐

把聲有啲似勁過呀希

佢以為咁樣既case係樂觀架原來

屌
咁清晰仲要人講

cls
唔接受人就係 sheshe咩

平時嫌係道歉係cool煲
今次終於係表白又嫌人老
好難服侍

冇拍拖=les

屌你公司D八婆平時都會約行街啦

算啦

今日之後返工撞到肯定好尷尬

似係想保持朋友關係，所以唔想直接拒絕佢

乜都係疫情影響

表白咗之後避,即係冇啦

有冇約佢睇叔叔暗示下

唔係話對家走啦咩

一定係疫情嘅錯！！！

嘥鳩氣

其實佢自己都feel到..

打定辭職信啦

淨係想搵答案
又一個只顧自己嘅les

就嚟走
而家仲做緊

我寧願聽依個好過上個禮拜

50+50=100

Anita 都唔後生喔

凳佢緊張

好撚寸

好似好不健康要退七群組果個C9

上星期都好撚好笑

把聲好L 西

話估唔到邊個打黎算啦

好尷尬

女強人feel

上星期聽到嬲喎屌

大嬸的愛

anita好似有d期待

我覺得似清潔姐姐

咁你打俾我做乜呀？

啲名真係好公司啲八婆名

好危

屌呢個名

唔好客氣

好撚尷啊！！！！！！！！！！

又係哦

屌 咁順灘

都唔後生喎

好sheshe

多謝哂你呀

受唔受溝呀

好直接

點知佢講緊另一個男同事就好正

啲笑聲

好sweet

唔洗問名嘅咩

好搞笑

Wow

痴線

屌係咪兩個夾埋玩呀

有點重口

好開心鋒迴路轉

嘩頂~~~~~~~

最後都幾sweet

有啲好笑

爆大冷

WTFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFF

我覺得對方只係當依個係朋友之間嘅愛
大家咁熟咪我愛你你愛我囉

嘩好爆

姨姨豆腐團

兩把聲都好老

首歌

又唔係你個女 有咩好嬲

打冷震

竟然得左

Anita勁甜

完全估唔到LOL

係咪費事喺大氣電波拒絕佢咋

Wa diu上面炒曬

唔問名點知會唔會係第二個

把聲令我諗起愛回家個群姐

Anita好似玩野咁

點解會揀呢隻

覺得女人之間愛黎愛去真係好平常

下，點解會咁架？

有無 50歲 ...

唔似，anita 都唔知森小

聽把聲好似兩個都年紀唔細

去到咁上下年紀
當有個紅顏知己咁

我都唔覺得會一齊
朋友間嘅艾粒u

唔排除，可能佢完全唔知呢個節目係認真

Wtf

今集好好笑，好開心呀

識得咁耐
兩個年紀都唔細 最後搵到大家
其實好撚sweet 恭喜晒

究竟我岩岩聽左D乜野

第一句就表白
Anna真勇者

出櫃了

擺明阿嬋黎

夠老

加埋100我估

特別係兩個女

跌眼鏡

Anna一聽到Anita把聲sweet到

其實聽得機開心

Funny Friday

咁多金燕玲架咩呢個世界

一齊出街一齊食飯囉

斷背山

都咁老都搵唔到個男人
算啦 又唔想無左個朋友
尻答住佢先

祝幸福

好感動呀屌

今次真係估唔到

Country road? 未聽過

今晚可以磨豆腐

你都ON9 男人馨香D架?
搵唔到先要

兩個姐姐

最後好sweet
雖然個語氣聽落似hea住先

祝佢兩個幸福

一開始聽以為佢都冇乜機會點知到係咁

腐皮壽司

好古老又好前衛
恭喜恭喜

下未聽過？

希望唔係朋友的愛啦

真係好sweet

後生 sor 9

無咁講
但佢又無拍過les拖
一年前又無接受佢 (講緊friend左8年)
又無D咩曖昧行為
先有依個推測

00後

恭喜曬

希望下星期到大叔的愛

Anita富婆嚟
唔駛靠男人

正

感覺似朋友間既表白

其實都真係型既,一接通就問佢受唔受
之前啲仔又要河東獅吼鋪哂先敢問

佢自己就係豪門

仲有 佢有提到同Anita解決異性感情問題
點估到會咁

比狗你個紅顏知己呢

你知道唔知道以後專做lgbt啦

但我點聽都似D C9之間玩D老土野

呀Anita一開始聽電話講野寸寸地好似聽傳銷電話咁
一聽到話有同事表白把聲即刻sweet到
好正

Respect Anna

好過啲仔一係依依哦哦
一係背稿咁背

幾開心

咪台長

星期五最開心莫過於聽呢度
得米會等人開心

唔得既,希望佢地會努力同識得放低

不過今個禮拜要陪阿仔上ZOOM堂

無得聽呀.......嗚嘩

就算唔得米

我諗都可以做朋友既
女性之間既關係
唔係八掛八婆就係好鬼FRIEND
係公司要生存一定要分黨派同唔好跟錯邊

聽落唔想佢係電話度柒

Anita 個feel 唔似係sheshe 而係金蘭姊妹

hehe Marco

維尼滅亡左

啱啱段廣播劇on9到
聽到都燥
邊條垃圾寫出黎

應該Oscar 都唔係第一次

聽到好似中国啲抖陰on9劇咁
一味靠大聲靠大嗌
「我聽唔到呀！」
「點解你要xxxxx 呀！」

日日都聽一次老高咁

小儀真係好on9

不過有佢on9先好笑

3個人永遠好笑過2人做節目

Marco同森美 做節目 好尷尬

今日傳福音？

恩雨之聲

永恆返工

森美有時扮專家真係好難頂有佢講無人講

要講到幾時

係都要屈Marco邪惡

覺得呢個新環節唔錯

係唔係冇咗歌之詩？

應該無人打上去

連班C9都唔打了嗎

呢兩日都無家計會

CLS Marco 1999

又真係講到好唔動人

marco jm9

當時有拍拖已經賺人熱淚

我叫雪花

係唔係姓宮

戇鳩
三個講哂得啦
咁叫人打電話上去做咩姐

文員仔
無技能 鐘意食生果就諗住做生果檔
睇youtube就諗住創業整手作
做乜鳩

marco 講個詩咩黎

畢業先一年多
應該都未知自己想點

都係等嫁算

歌詞

好得閒...3 4個鐘

oh thx
佢又黎料

幫我接

開盤啦開盤啦，我估都係道歉追返個老婆居多

Allin 表白

一舊道歉

表白好難先有

10蚊道歉

all in gay!

sheshe again

屌你老母又係 les

sheshe?

又Sheshe

又 les

表白

GAY唔賠嫁

想睇失敗

又les

又9999倍
She she表白

1001記得開post

又交配APPS識

連續兩個星期sheshe

屌，最撚憎 sheshe，爭女食

過肥年
唉屌， 無買

把聲呢個似男方

網戀

收線啦冇見過追乜9

3年都冇見過
算啦

我結左婚都係咁諗

比我地Ｄ師弟有返Ｄ女食得唔得呀屌

世界要平衡架
三年無見

3年都唔見

3年無見面

三年都無見過 唔洗諗啦

點知一打去係男人

3年無見都唔洗諗

扮LES食女

鍾意對方
但係3年都可以唔見 諗唔明

有好感掛

she she 都會網撚沉船

神交

人地玩les交友app，啲男仔都冇機會啦

劉翁

大哥好兄弟又爆

幾認真都會見面食個飯啦

習慣咗姐

早晨，晚安

三年冇見過但又咁多互動

會送禮真係有啲特別

係點樣送